依家車就塞左，想要既效果，有邊樣實現到?

中立既 會轉為全民罷工?
有冇發生到?
人人屌你搞事 迫和理非唔同意你
再繼續沉醉自己世界